法國寶欣對波已經攞唔到上張枱

以前

而家

冇肉地樣衰左咁多

縮哂

硬件台？

人體硬件

用左其他牌子bra啫

拆咗彈

拆咗Pad

臭閪打假波